[溫布頓] 美國老將膝部重創退賽 賽會否認醫護人員反應慢

今晨溫布頓最惹人關住的不是費達拿贏波，而是女單次圈出現嚴重意外。美國的馬迪姬辛絲上網時右膝重創倒地，劇痛難忍下大叫「HELP ME! HELP ME!Fuck，HELP ME! HELP ME!」。對手施史迪雅只能在旁鼓勵，並指責賽會拖了太久才有醫護人員協助馬迪姬辛絲，賽會反駁指支援在一分鐘內到達。

溫布頓（Wimbledon）在首圈有多個男子球手因傷退賽，今晨女單次圈更出現極嚴重受傷。事件發生在17號場地，由女單世界排名103、女雙世界排名第一的馬迪姬辛絲（Bethanie Mattek-Sands）對施史迪雅（Sorana Cirstea）。當時盤數打成1︰1，32歲美國馬迪姬辛絲在第3盤首局上網時右膝部嚴重扭曲倒地，她痛不欲生大呼︰「HELP ME! HELP ME! Fuck，HELP ME! HELP ME!」對手施史迪雅立即上前查看並要求賽會盡快急救，她安慰道︰「我在這裏，你很堅強，一定捱得過的。」醫護人員為馬迪姬辛絲治療及送她入急症室。

好拍檔莎法洛娃落淚

合作連贏三個大滿貫女雙冠軍的好拍檔莎法洛娃在場邊為馬迪姬辛絲擔憂而落淚，她隨後亦在女單第二圈行人止步。

職業生涯分分鍾就咁完左

成個knee變左形